{
  "Customer messaging platform for sales, marketing, and support": "供销售、推销和支持的客户消息平台",
  "Region": "地区",
  "US": "美国",
  "EU": "EU",
  "AU": "AU",
  "\nPlease follow the instructions to create Intercom Oauth2 app.\n\n1.Log in to your Intercom account and navigate to **Settings > Integrations > Developer Hub**.\n2.Click on **Create a new app** and select the appropriate workspace.\n3.In **Authentication** section, add Redirect URL.\n4.In **Webhooks** section, select the events you want to receive.\n5.Go to the **Basic Information** section and copy the Client ID and Client Secret.\n": "\nPlease follow the instructions to create Intercom Oauth2 app.\n\n1.Log in to your Intercom account and navigate to **Settings > Integrations > Developer Hub**.\n2.Click on **Create a new app** and select the appropriate workspace.\n3.In **Authentication** section, add Redirect URL.\n4.In **Webhooks** section, select the events you want to receive.\n5.Go to the **Basic Information** section and copy the Client ID and Client Secret.\n",
  "Add Note": "添加备注",
  "Add note to conversation": "添加笔记到对话",
  "Add/Remove Tag on Contact": "联系人添加/删除标签",
  "Add/Remove Tag on Company": "添加/删除公司标签",
  "Add/Remove Tag on Conversation": "在对话中添加/删除标签",
  "Create Article": "创建文章",
  "Create Conversation": "创建对话",
  "Create Ticket": "创建任务单",
  "Create User": "创建用户",
  "Create or Update Lead": "创建或更新潜在客户",
  "Create/Update User": "创建/更新用户",
  "Reply to conversation": "回复对话",
  "Send Message": "发送消息",
  "Update Ticket": "更新工单",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find Conversation": "查找对话",
  "Find Lead": "查找潜在客户",
  "Find User": "查找用户",
  "List Tags": "列表标签",
  "Retrieve a Conversation": "检索对话",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a note to a user": "向用户添加备注",
  "Add a note (for other admins) to an existing conversation": "向现有对话添加备注 (其他管理员)",
  "Attach or remove a tag from a specific contact.": "从特定联系人中附加或删除标签。",
  "Attach or remove a tag from a specific company.": "从特定公司附加或移除标签。",
  "Attach or remove a tag from a specific conversation.": "从特定对话中附加或删除标签。",
  "Creates a new article in your Help Center.": "在您的帮助中心创建一篇新文章。",
  "Creates a new conversation from a contact.": "从联系人中创建一个新的对话。",
  "Creates a new ticket.": "创建一个新的工单。",
  "Creates a new user.": "创建一个新用户。",
  "Create or update an Intercom lead.If an ID is provided, the lead will be updated.": "创建或更新 Intercom 线索。如果提供了ID，将更新线索。",
  "Update a user within intercom given an email address.": "更新互联网用户给定的电子邮件地址。",
  "Reply (as an admin) to a conversation with a contact": "回复（作为管理员）与联系人的对话",
  "Send a message to a contact (only allowed by admins)": "发送消息给联系人 (仅由管理员允许)",
  "Updates an existing ticket.": "更新现有的工单。",
  "Finds an existing company.": "查找一个现有公司。",
  "Searches for conversations using various criteria": "使用不同的标准搜索对话",
  "Finds an existing lead.": "找到一个现有的线索。",
  "Finds an existing user.": "查找现有用户。",
  "List all tags.": "列出所有标签。",
  "Retrieves a specific conversation by ID.": "通过ID获取一个特定的会话。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Note Text": "记事文本",
  "From (Admin)": "来自 (管理员)",
  "Conversation ID": "对话ID",
  "Message Body": "消息内容",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Untag ?": "Untag ?",
  "Company ID": "公司ID",
  "Tag": "标签",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Body": "正文内容",
  "Author": "作者",
  "State": "状态",
  "Parent Collection": "父收藏",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "Ticket Type": "工单类型",
  "Ticket Properties": "工单属性",
  "Created At": "创建于",
  "User ID": "用户 ID",
  "Full Name": "全名",
  "Custom Attributes": "自定义属性",
  "Lead ID": "潜在客户ID",
  "Phone": "电话",
  "Unsubscribed From Emails": "取消订阅邮件",
  "Lookup Email": "查找电子邮件",
  "Message Type": "消息类型",
  "Email Required Fields": "电子邮件必填字段",
  "To": "收件人",
  "Create Conversation Without Contact Reply": "创建没有联系人回复的对话",
  "Ticket": "服务单",
  "Is Open": "是打开的",
  "Snoozed Until": "待办事项",
  "Assigned Admin": "已分配的管理员",
  "Search Field": "搜索字段",
  "Search Value": "搜索值",
  "Match Type": "比赛类型",
  "Search Term": "搜索词",
  "Status": "状态",
  "Update After": "更新后",
  "Update Before": "更新前",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Whether a conversation should be opened in the inbox for the message without the contact replying. Defaults to false if not provided.": "是否应在收件箱中打开对话而不回复联系人。如果未提供则默认为false。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Draft": "草稿",
  "Published": "已发布",
  "User": "用户",
  "Lead": "潜在客户",
  "In App Chat": "在应用程序聊天中",
  "In Progress": "进行中",
  "Waiting on Customer": "等待客户",
  "Resolved": "已解决",
  "Name": "名称",
  "Subject": "议 题",
  "Author Email": "作者电子邮件",
  "Team": "团队",
  "Tag IDs": "标签 ID",
  "Contains": "包含",
  "Equals": "等于",
  "Starts With": "开始于",
  "Open": "打开",
  "Closed": "已关闭",
  "ID": "ID",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Contact Replied": "联系人已回复",
  "Lead Added Email": "潜在客户添加的电子邮件",
  "Lead Converted To User": "潜在客户转换为用户",
  "Conversation Closed": "对话已关闭",
  "Conversation assigned to any Intercom admin": "对话分配给任何Intercom 管理员",
  "Conversation snoozed": "对话已暂停",
  "Conversation unsnoozed": "对话已取消待办事项",
  "New Company": "新建公司",
  "New Conversation": "新对话",
  "Conversation was rated": "对话已评分",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New Ticket": "新建任务单",
  "New User": "新用户",
  "Tag added to a conversation part": "添加到对话部分的标签",
  "Tag Added to Lead": "标签已添加到潜在客户",
  "Tag Added to User": "添加到用户的标签",
  "Updated Contact": "更新联系人",
  "Reply from a user or lead": "用户或领先的回复",
  "Reply from an Intercom admin": "Intercom管理员的回复",
  "Note added to conversation": "记事添加到对话",
  "Triggers when a contact replies to a Conversation in Intercom.": "当联系人回复交互对话时触发。",
  "Triggers when a lead enters an email address.": "当领先输入电子邮件地址时触发。",
  "Triggers when a lead is converted to a user.": "引导转换为用户时触发.",
  "Triggers when a conversation is closed.": "关闭对话时触发事件。",
  "Triggers when a conversation is assigned to an admin": "当对话被分配给管理员时触发",
  "Triggers when a conversation is snoozed": "当对话被停止时触发",
  "Triggers when a conversation is unsnoozed": "当某个对话未同步时触发",
  "Triggers when a new company is created.": "创建新公司时触发事件。",
  "Triggers when a conversation is created by a user or lead (not an admin).": "当对话由用户或领导者创建(不是管理员)时触发.",
  "Triggers when a conversation is rated": "当对话被评分时触发",
  "Triggers when a new lead is created.": "创建新的领先时触发。",
  "Triggers when a new ticket is created.": "创建新工单时触发。",
  "Triggers when a new user is created.": "创建新用户时触发事件。",
  "Triggers when a conversation part is tagged.": "当对话部分被标记时触发.",
  "Triggers when a tag is added to a lead.": "当标签被添加到铅中时触发。",
  "Triggers when a tag is added to a user.": "当标签被添加到用户时触发.",
  "Triggers when a contact is updated.": "联系人更新时触发事件。",
  "Triggers when a reply is received from a user or lead (not an admin)": "当收到用户或领头的回复时触发(不是管理员)",
  "Triggers when a reply is received from an Intercom admin (not a user or lead)": "当收到Intercom 管理员的回复时触发(不是用户或线索)",
  "Triggers when a note is added to a conversation": "当笔记添加到对话中时触发",
  "Type": "类型",
  "Keyword (optional)": "关键字(可选)"
}